龍心新女好似幾正

女大丁?

真係想請教下點解依條痴線佬可以食到咁多女

非禮犯

那魔！

大陸婆味道

龍心真係識玩

係幾正...

之前條女幾時出嚟剪J

英文勁就溝到女架啦

呢個大返啲
似3x歲

cls

入撚咗青山

唔靚 幾細有咩用

支那女人?

唔知幾時走得

好似舊相黎

大J 好似得20歲

有無得出黎架？

首先你要踏入痴線佬既思考領域

第一張似ali

已經痴痴地
英文都ok

真心想睇女大J出返黎發顛斬撚死龍心

下 做咩 幾時ga事 做咩入青山

睇下場

俾佢屋企人捉左入去

唔通比你呢d支那五毛陸軍裝食咩

舊圖黎㗎 2012年
仲戴金絲眼鏡

佢而家都有戴下

有冇人覺得好似王李丹妮

青山風景其實幾好 好過東涌～

你講嗰隻好巨大

咁嬲做咩
比佢屌左你條女?

點解龍心 呢個痴線佬 溝到咁多女

想屌

有無人講下大j而家點

因為生得似謝霆鋒

出返黎啦，入埋連登tg group

成個ali咁
不過有陣大陸味

今生今世！

來生來世

唔選議員啦？

龍心>>>馬車

張圖咩effect 黎
點解可以得條裙有色

個樣幾淫

千秋萬世

女大J？
Detail

佢好賤 枉大J對佢咁好

堅係有d似ali

又話跳海

求tg gp

似舊相

照個相就係女？

條裙好撚嘔心

有d似ali

YOUTUBE好多片都DEL左

我又濕啦

有女大J嘅都刪晒
我支持女大J出黎斬龍根

女大J正常返未？
佢依家同龍心反左面？

有冇流出

nice hk chicks are easy

照相

Hazel Tong?

仆你個街條女仲用緊iphone4, 你同我講係新女？

屌你第二張圖後面部標機寫住2012年
樓主弱智定點

冇晒消息喎
龍心片好似有講係女大J屋企人夾佢去青山
未必咁快出得返黎

不過啲飯餸好難食

舊相啦 佢個頭呢家邊有咁長

Do you understand ?!

夠膽

出外面麥當勞買

青山又要準備多個床位啦

最多我讓半邊床